[鏗鏘集]等待的日子

受疫症影響，藝文界的工作自今年初開始，幾乎陷入停擺。台前幕後的工作人員散落到不同行業工作，維持生計。蛋糕店的助理、巴士上噴消毒塗層的臨時工人，都有可能是原本舞台劇上的一員。
忙於為口奔馳的同時，他們正等待重踏舞台的一天......

推

1

2

3

4

5

6

冇人睇了

睇完！原來冇人討論

有youtube重溫了

唔一定即討嘅

樓主可以pin一pin

推 支持rthk

push...